阿迷如果轉支持對象 首選係邊隊

見到阿咁已放棄了

巴塞

利物浦！！

車路士

巴塞啦 踢法跟足我地雲格
今年6冠又叫糊

梗係我地最聯啦，魔性

鏝城

緊係跟山狗啦

一齊轉行彈琴

緊係皇馬巴塞依啲隊拉，低潮期都有聯賽冠軍捧

心戰王

你望吓amilk謝安琪呢啲阿迷幫咗皇幾多年先啦

拜仁，psg 最爽，年年都拎冠軍咁濟

情況同玩信長玩bug圖差唔多
點都會贏

撐車都幾好，定期會集體吹奏英超歐聯冠軍

轉撐熱刺啦

過曼聯啦屌

降班都唔會轉

西波

佢地好明顯心戰啦 邊有黃絲帶撐鍠

傑志

著名會然當x聯柒果時會睇多仔唔睇x聯
樓主可以效法一下

拖肥

皇多曼迷黎

阿妓大佬亨利,法比,華美倫都要黎巴塞做跟班

降班都唔會轉呀

咁而家應該要睇邊一隊？